有個傻閪喺太古城3樓food court間越南野漏咗部3D菲林相機

無錯嗰個就係我
有無巴打喺太古城執到部咁嘅野：
雖然唔係好貴 先700幾蚊
但係係女朋友送俾我架
如果搵到麻煩話聲我聽我請你食餐飯
對唔住呀女朋友

光復香港

有女朋友 咁唔比lu 咁佢送個部啦
情侶必須死

祝巴打都快啲搵到女友

抵死
成個food court都係美心嫁
仲光復香港

仆街琴晚8點幾夜周圍都關晒無check到
如果真係搵唔到咁真係我抵死
屌你老母美心

多謝提點
大家千其唔好去太古城food court食飯！！！！

唔好咁講啦，大把人為咗閒少少錢一路光復香港一路搭黨鐵啦

嗰度係2樓
以前food Republic就係3樓

help u push

你係分化撚
黨鐵真係好方便
鬧還鬧
搭還搭兩件事嚟架嘛
呢期唔准鬥黃啊

唔係 係我唔啱唔check清楚
但係間野態度都幾hea無心幫你搵咁
真係放棄年青人

係2樓 3樓係泰國野

唔該晒

如果跳閘搭唔搭得

抵啦食美心

買過部，買埋一樣既菲林，之後將佢地走哂光，再同女朋友講部機漏光

女朋友話咁不如買過部

於是出現第三部機

九個鏡，可以影360菲林

係真係知錯 以後唔會
餓到無check和你eat

多謝幫推

緊係得不過小心啲好

用留影JJ係咪會發發發咁？

B1咪有apita囉！